倉務員過馬路突遭制服被控拒捕 張潔宜裁定罪名成立 判監4星期

#屯門裁判法院第七庭
#張潔宜署理主任裁判官
#1110屯門
#裁決

曾(47)
控罪：抗拒警務人員

速報：
罪名成立

判刑：
4星期即時監禁‼️

現正休庭，辯方準備申請上訴期間保釋

(詳情後補)

痴撚線
睇你唔順眼就可以鳩拉你再屈拒捕

又係張潔宜

張潔宜 比藍絲屈係黃官

痴線㗎

呢條乜撚野罪

無程序公義?
本身都係非法拘捕, 點算拒捕?

弱智

說好的無罪假定？

又係張潔宜呢樣紅官
講到警甴就一定係誠實可靠
明明已經紅到爆，唔知點解大公報會話佢係黃官

呢個臭閪

過馬路都要坐

岩啦 藍屎快D當佢黃咁搞佢啦

冇罪名嘅拘捕本身就已經係非法
抗拒非法拘捕都可以罪成真係得香港先有

呼吸都拉未?

女仔俾差佬強姦返抗都係犯法

Exactly

因為冇張開雙腳配合？

嫌佢判得輕

1621 速報: 上訴期間可保釋

搞到和理非發火就唔係好事啦！

試想下，歐洲仲同佢和、理、非？

motherfucker

屌

不過上訢庭咪又係紅anyway 一定要上訴

又亂咁判，屌你老味

上訴左先啦

條臭閪明顯係恐怖組織成員

收聲啦 低質到咁

一定要上訴

咁本身拉佢條罪係咩？

On9

講下你啲高質素嘢！
冇就

收聲啦！

冇嘢講呀？

九月六日你有冇嘢講呀？
冇就

收聲啦！

Hello !

Anybody home ?

推

錢禮都係

張潔宜指穿黑衣戴口罩看電影於理不合

辯方質疑兩名涉案警員的口供不一致，惟署任主任裁判官張潔宜認為事件發生於電光火石間，警員難以鉅細無遺地描述所有細節，裁定兩警誠實可靠；相反，張官指被告供稱當時僅打算與女友前往看電影，卻穿黑衣及戴口罩，於理不合，裁定被告罪成，判監四星期，但批准被告保釋等候上訴，其間不准離港。

錢禮又唔同wor 真係正常嘅⋯至少比起張/蘇

至於被告供稱當時只是打算橫過馬路往戲院買票，卻突然遭警員截停，一時驚慌下才會逃走；張官認為說法既不合理亦不可信。張官指出，案發時沒有爆發肺炎疫情，室外戴口罩的規定亦未實施，若果被告只是看電影，不應與示威者一樣身穿黑衣及戴上黑色口罩，增加被截查風險。另外，當時行人路上有人指罵警方，若被告真的只打算過馬路前往戲院，不應獨自走出行車線並朝警員方向前進。

因此，張官認為，控方已成功在毫無合理疑點下證明被告案發時肯定有指罵警員，遭截查時亦有反抗及推開警員，繼而轉身逃走，其後被制服時亦有掙扎，故裁定他罪名成立。

啲官知唔知好多工都要著黑衫返工 而且防流感帶口罩有咩問題

不應與示威者一樣身穿黑衣及戴上黑色口罩，增加被截查風險。另外，當時行人路上有人指罵警方，若被告真的只打算過馬路前往戲院，不應獨自走出行車線並朝警員方向前進

正宗blame the victim

先入為主假定著黑衫帶口罩就有罪在身

食屎啦，邊條法例唔比人著黑色衫同帶口罩呀

香港支那化

想問下點解有時判人入獄又俾人上訴，唔即時還押？有啲就唔俾保䆁

著乜色衫同戴口罩咁又點
有冇病同戴口罩冇必然關係

長刑期：唔俾機會高
短刑期：俾機會高，因為排得上訴嚟你一早坐左，會造成實質不公

錢禮好撚唔想比人保釋果type
呢條張潔宜就下下都都坐梗， 不過唔可以話判得重， doj冇得屌佢話輕手

乜撚嘢控罪嚟㗎

唔比著黑衫戴口罩 世界級

死臭閪

好似係佢唔比電單車保釋

國安法根本冇可能保到

黑官

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

講錯，係3C工作室老細。。

除左武漢肺炎之前仲有豬瘟鼠疫
戴口罩有咩問題，唔通信佢可防可控咩

流感已經可以啦